{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038376",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104196",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "나스"
    },
    "text": "ナス\\n\nソウル麻浦区西橋洞487大宇未来サラン商店街105号\\n\n日本料理店「那須」は11:30から22:00まで営業しており、ブレイクタイムは14:30から17:30です。 日曜日も営業しており、計40席のスペースがあり、3つの部屋があります。 ここは新鮮な刺身や海産物、おいしい日本料理が手頃な価格で楽しめる場所として有名です。 また、駐車場が便利で飲み会や家族連れのお客様が多く訪れる品格のある和食店です。 ルームがあり、静かな雰囲気で食事ができ、オープンキッチンによって清潔でシェフと向き合い、新鮮な料理も楽しめます。 もし雰囲気のあるところで食事をしたいなら、「ナス」がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナスはどのような日本料理店ですか？",
            "answer": "ナスは新鮮な刺身や海産物、おいしい日本料理が手頃な価格で楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "ナスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ナスの営業時間は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ナスのブレイクタイムはいつですか？",
            "answer": "ナスのブレイクタイムは14:30から17:30です。"
        },
        {
            "question": "ナスは日曜日も営業していますか？",
            "answer": "はい、ナスは日曜日も営業しております。"
        },
        {
            "question": "ナスにはいくつの席がありますか？",
            "answer": "ナスには計40席のスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ナスには何部屋ありますか？",
            "answer": "ナスには3つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "ナスは駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ナスには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ナスはどんなお客様が多く訪れるお店ですか？",
            "answer": "ナスは飲み会や家族連れのお客様が多く訪れる品格のある和食店です。"
        },
        {
            "question": "ナスではどのような雰囲気で食事ができますか？",
            "answer": "ナスではルームがあり、静かな雰囲気で食事ができます。"
        },
        {
            "question": "ナスの料理はどのようにして提供されますか？",
            "answer": "ナスではオープンキッチンによって清潔でシェフと向き合い、新鮮な料理が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ナスは雰囲気のある場所で食事をしたい人におすすめですか？",
            "answer": "はい、もし雰囲気のあるところで食事をしたいなら、ナスがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 362
    }
}